今晚TVB賀台慶有冇人會睇

如題

邊度搞

唔係仲睇啊嘛

巴絲 叫大家網上 睇同網上不停留言 以示支持嘛

琴晚錄完今晚播

講個位置嚟聽下大家一齊去賀一賀佢

點都有隻賤種newgod美斯

帶棗兒+19美斯

點先可以質低個收視？

2018年，無綫電視、ViuTV、奇妙電視聯同香港11間廣告商會成員公司成立「香港電視觀眾收視調查創辦委員會」（FSC），並委任中國廣視索福瑞媒介研究（CSM）為2018年至2023年的香港電視觀眾收視調查機構。新監測方式則會分成「家中電視觀看」（In-home TV Viewing）及「網上觀看」（Online Viewing）兩種。前者將目標抽樣家庭由 800 個增加至 1,000 個，即是在該 1,000 個樣本家庭中安裝「個人收視記錄儀」，並監測每個家庭的樣本成員所觀看的內容，包括免費電視或收視電視節目，以至各種外接至電視的訊源如衛星電視、串流影視內容、影碟、遊戲機等，而收集的數據將會包括直播、時間平移（Time Shift）以及 7 天內的點播重溫內容。另外，加入「網上觀看」（Online Viewing）數據。「網上觀看」收視數據將會分為 3 部分，包括由 comScore 提供的「串流標籤」（Streaming Tag）統計數據、「家庭互聯網測量儀」（Focal Meter）及「虛擬測量儀」（Virtual Meter），去監測所有在線裝置觀看電視節目的情況。所謂「串流標籤」，就是用作監測指定裝置觀看相關網站及 Apps 的內容種類、觀看時間等使用情況；而「家庭互聯網測量儀」則是監測家中所有在線裝置，去確定裝置是否在家中觀看節目；至於「虛擬測量儀」則是用作記錄那一位家庭成員正在使用某一裝置。[4]

ON9仲睇

你唔講都唔知

最緊要係唔好開po討論啲女啊，唔好有討論，無話題就已經係表態嘅一種！

做任務啦